光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

今仗之後唯一一個願望
希望香港人可以真金白銀俾錢買飛入場睇波
無論港隊定港超都好，搵一隊球場撐
我就撐和富大埔嘅
你可以撐傑志可以撐飛馬
總之搵一隊撐，買佢季票或者隔一兩場就買飛睇
盡量自給自足先，用門票嘗試養起港超球隊
咁先有資源搞青訓搞訓練
試諗下依家睇一場波$80左右，等於落街食個飯嘅價錢，1000人買飛入場就等於$8萬，2000人就$16萬，10場已經80萬至160萬可以俾到球隊用。

之後多人做就會帶起風氣，一個屬於香港人嘅本土足球文化，有文化有人睇即係有巿場，就會有贊助商入主科水俾球隊
情況好似TVB咁，你多人睇有收視咪多廣告商落廣告lol，依家咁多人抵制CCTVB，少左廣告商落，盈利負增長，逆向思維諗，多人支持多人會入場睇港超港足，咪會多贊助商科水落去俾資源球隊

我地唔好再一味靠政府搞
睇翻過去十年，政府鳳凰計劃d錢唔知用曬去邊
完全零作用，依家足協內部更有私吞嫌疑（詳情睇翻羅生FB）
就靠我地香港人自己撐翻起自己嘅文化
搞黃色經濟圈就係想拉攏多d人支持香港人民主自由反中共的思想
撐翻香港足球文化就係要建立翻香港人自己的文化價值，身份地區認同，試諗下之後嚟個新界打批，和富大埔對佳聯元朗
大家浩浩蕩蕩咁叫住口號入大埔運動場，話自己係大埔人都型d啦

我地自己香港人撐翻起個文化由足球做起
之後到電影到音樂再到電視
全面光復香港人的文化